Na gemeten te hebben deze zeer zorgvuldig uit zeven of acht verschillende punten, Holmes gewenst om naar de binnenplaats te worden geleid, waar we allemaal achteraan liepen de kronkelende weg die naar Boscombe Pool leidde.
